狗奴telegram group

入黎一齊發洩下對你隻衰狗既怨氣

沉得咁快

貓得唔得 ？

實得架 不過我地講狗多
裡面都有巴絲打養埋貓

輕輕一推

無養狗得唔得
好鐘意狗